關於 紅二代開着大奔馳入北京故宮 的不實指控

我外公是皇親國戚，咁我不是公主就是郡主，我係自己屋企口，自己皇宮開車，關你班賤民咩事？我對你地咁好，比你地活著，重比你地參觀我屋企都唔夠？係度指責我係屋低揸車？
邊個敢再話我，我姦佢祖宗十八代。
故宮係我既我決定學香港：
光復故宮，复辟帝制
Yeah! Super!

仆你個街有哂相都係不實？

自膠

訓醒未呀

自膠左